理財白痴開citibank priority 想問

我本身一直用HSBC d 普通ac
戶口得13萬HKD
叧加美金現金12000 （～hkd 94000)
一個月人工3萬幾

1. 開priority 有d 人話20萬都ok，咁我係咪要唱返d 美金現鈔做港幣入返戶口先，定我可以直接入美金現金入戶口都得？咁快一買一賣又蝕左d 差價

2. SI 要至少5萬，咁我照set hsbc ac 做出糧戶口，月薪再加d 錢就set SI 由hsbc 去citi priority? 咁洗唔洗手續費？大約幾多？

3. 一年後唔夠50 萬係咪會被downgrade

其實我個情況會唔會好炆唔搞好過搞
最後麻煩唒咁多位

咩幣值都得，佢會以相應hkd計價

唔會downgrade. SI唔知你講乜

1. 20萬計港紙等值，唔理你全美金定全外幣全股票都得。HSBC可以直接匯美金去citi美金戶口，唔洗唱黎唱去，要唔要電匯手續費就睇你hsbc個戶口級別。或者係hsbc提取美金現金拎去citi存入，每日美金5000或以下免手續費。

多謝你的回覆

我見citi Standard instruction 要一個月過至少5萬，咁我係唔係繼續hsbc ac 做出糧戶口，然後將每個月的月薪（3萬幾）再加自己萬幾（total 5萬）由hsbc 每個月過數去citi priority? 然後我又要轉返萬幾去返hsbc，令下個月再重複以上步驟。

但咁樣轉來轉去要唔要多好多手續費？

唔好意思，講到1999

2. 要唔要手續費要睇返你匯豐個邊收唔收，可能又係高級戶口就免，之前有promotion係某幾間銀行（渣打，共銀同唔記得邊間）做SI有200回饋可以抵消個手續費，依家唔知仲有無呢個promo

你要佢優惠先要每月唔知做乜.. 淨要戶口的話你開到就得.
理論上開完搬走啲錢都唔會downgrade (citigold先會).
但你拎走晒, 搞串個party. 佢唔downgrade戶口就會upgrade 手續費.

Set up SI有機會要收錢
但只係set up個時收一次
唔會每個月收
同埋你citi射返過去係用轉數快，轉數快係免費

SET SI 多數收1百蚊手續費左右. 開citi就賺埋佢la.

以前做SI好多時會reimburse返比你.
拎張單就得.. 不過雞碎咁多.

好簡單
200k base + 5/8 萬 / 月做 SI 拎迎新

1.現金等值就ok, 股票都行
2.hsbc set SI果下會收手續費，之後每個月citi轉番數過hsbc唔洗錢
3.聽個staff講就唔會downgrade ge

我依加係用20萬+每月5萬做SI
問過會唔會downgrade,個rm話戶口6個月平均唔夠20萬有機會downgrade

利申：用緊citi priority

1. 唔洗轉返港紙都得，但唔記得存美元有冇手續費

2. 夠錢就set 8萬, 多啲迎新，過大約10日入返去hsbc; 冇記錯係一次手續費，200回贈夠cover

3. 應該會downgrade, 你嘅人工一年存到啦

1. 開美元支票就唔駛手續費.
2. 唔做SI, 好似就唔止 25萬開戶.
我係citigold downgrade落去, 所以唔知而家要幾錢開.

點解唔8萬SI 唔你會多啲回贈咩

係咁意比返張100百佳 coupon 俾你lo, 我個陣連單都唔使. 比埋我先.

六月開果時
二十萬外幤港元等值嘅話仲多
千幾二千（實數唔記得）
我淨係匯美元開戶（等值0.5m冇做si）
食埋迎新
一毫港元都冇入

我八月開Priority，解答下你個問題。
佢會問你每月想SET幾多，個數目應該同回贈係有關既。
我都係過三萬左右。由HSBC SET SI 轉過去。
咁樣SET SI Interbank transfer HKD 係唔收手續費既
但有一樣要留意，Citi 張SI form 係交去俾HSBC , HSBC 收左我70 個大洋手續費。 呢個應該係一次既，同回贈個數應該COVER返，當然回贈係冇咁快俾到你既。

我果個manager教我set常行指示幾個月當出糧
就拎到回贈
然後按自己需要fps返其他戶口都得
唔洗手續費wo

有美金仲好,
6個月月尾最尾果日會計數, 有20萬hkd等值 外幣/股票 仲有回贈派

不過你D美金入落戶口記得帶返提取美金張單, 廢時比人當你洗黑錢, 同埋每日入既數量有限, 最好去返HSBC匯美金過去

hsbc SI手續費唔知, 不過做SI佢會睇你邊間銀行, citi 會再回贈比你抵銷SI手續費

citi網上銀行轉帳/FPS 去HSBC 唔洗錢, 每個月SI之前轉帳D $去HSBC 就得

HSBC可以網上set SI

想問下點樣set SI 賺出糧戶口迎新?

係咪自己去其他銀行, my case is HSBC, 度set?

online banking搵transfer揀recurring payment

thx

問過😞
話要50萬資產要求

點解理財白痴知咩係SI,你唔知？

唔合要求唔收 charge
開左用住先

20萬+5萬SI係for唔駛downgrade
佢d條款細則有寫

我都係咁做
不過我HS戶口 set SI唔駛錢

1. 咁我要一開始至少50萬去開priority
為了避免downgrade, 要keep 至少20萬+5萬SI

2. 定係我20萬+5萬SI 都開到priority
為了避免downgrade, 一年後要有要50萬

邊個先岩，唔好意思麻煩唒🙇🏻‍♂️

我set 自動轉帳果到搵唔到Citibank.

恒生要填表
上網搞唔到

同問：
Citi priority 定HSBC Advance 好

我係hsbc

HSBC就唔清楚
直接打上去CS問下

同問

開戶果刻唔使入錢
到佢真係叫你入先算啦
到時咪 50 或 20+5

用咩比較

服務

CITI少分行

好空泛喎
講收費就 citi tt 同海外提款 free
hsbc 就大部分野都網銀解決到

有冇巴打試過唔做si擺20萬係咪都唔會downgrade

最後打去問左用e banking 攪左了

20+5好似係新野黎
未必有人答到你

去citi 職員會幫你

暫時未聽過有人被 downgrade

如果美國佬跪，其他國家都跪晒啦

走資電匯Citi priority 免費

HSBC Advance好似可以比$800 開expat